究竟係個人攰 導致無力做運動

定係因為無做運動 導致個人攰？

係心態，唔好諗，直接落樓做運動就ok

最近連瞓教都攰

以前用pokemon go幫自己跑步

做完運動反而會無咁攰

真係心態問題
但唔落樓都做到運動

每日放工都行屍走肉咁攰
但其實又唔係做得好辛苦

唔好攰又唔係懶，純粹覺得做運動哂時間，點拆..

換衫落樓熱身運動返歸沖涼，閒閒地都個半鐘，做得少又無意思

最近開始做運動
個人都係好攰

腎虧

係屋企做
半個鐘太長就15分鐘開始
唔好畀咁多藉口自己
你上連登一日都唔止半個鐘

係屋企開張墊出離做youtube果d囉。最好做cardio。

15分鐘聽落都接受到

呢樣真

你做開咩運動

btw,你個問題=雞先蛋先

悠閒式掌上壓 + squat

跟youtube 做hiit 我做完一個月運動無再feel 到攰

唔好令自己討厭運動都幾重要
由其是本身體能唔好
慢慢做起

後者

愈少運動個人會愈攰 不斷惡性循環

睇你想唔想身形好/健康囉
咁你冇乜心機 其實對自己健康/身形既要求都唔係好大